吳主席：總統票投韓國瑜 立委要選國民黨籍 政黨票投國民黨

中國國民黨主席吳敦義今（10）日於愛國旗、愛國家、108年民辦國慶大典致詞表示，松濤社、我愛國旗委員會於國父紀念館舉辦的活動非常有意義，從活動開始、創社以來便不曾缺席，也不捨缺席。主席表示，尤其現在他在國民黨承擔責任，更感謝大家，只要愛護國旗、愛中華民國的人就會支持中華民國。

主席表示，總理孫中山先生推翻滿清，締造了民治、民享的民主共和國，是一個非常大的革命成功的民主經驗，到台灣以後，推行耕者有其田、基本教育、民主法治選舉，才能締造一個三民主義在台灣兌現的奇蹟。可惜國民黨兩度失去政權，第一度是民國八十九年，選了一個民進黨貪污坐牢的總統，現在還趴趴走。第二度則是選了一個沒有能力的總統，讓社會發生各種慘案，包括華山地區、台中、台南分別發生了嚴重的殺人分屍慘案。

主席指出，蔡英文聲稱這次拿到亞洲四小龍經濟第一名，是因為美中產生衝突，加上香港反送中運動，因此很多台商回台投資，但是真正投資數字絕對沒有蔡英文女士所講的，膨風講投資幾千億，根本還沒有實現的佔絕大多數，卻列入可能的數字，香港、新加坡下滑，所以自稱亞洲四小龍最好。主席強調，比經濟，要說馬總統執政八年，在民國98年金融危機、八八水災後，勵精圖治，民國99年達到10.76%，四十八年最高經濟成長率。反觀，蔡英文女士現在仍在保一保二，主席笑稱：「警政署有保七總隊，她只是保一保二總隊，甚至不一定有保二。」

主席強調三點，一、要拚經濟，讓台灣有繁榮均富的經濟才行；二、要有廉能且有效率的政府。蔡英文政府沒有，她都是獎賞失敗的縣、市長、鄉鎮長，分配到做行政院長以及很多國營事業董事長等大官，這種是不正常的酬庸。三、兩岸一定要和平穩定發展。但是蔡英文政府致使兩岸僵持對峙，還出口說我們的國際空間縮小了。馬總統任內二十幾個邦交國只掉一個甘比亞，我們除了邦交國穩固以外，在馬政府第一任期內，護照免簽國包括美國、歐洲等國，淨增了110國。這就是中華民國的國家名譽、榮譽，在全世界得到肯定。主席強調，拿中華民國護照可以免簽證，不是省兩、三千元簽證費問題，而是對於中華民國國民光榮、禮貌的事情。

最後，主席也再次呼籲，現在政府經濟不夠好、兩岸不安定、國際日益萎縮、社會治安不佳，讓這樣的政府下架是我們唯一的選擇與目標！懇請大家把明年1/11總統選舉寶貴的三張選票投給中國國民黨！總統票投韓國瑜，立委要選國民黨籍，政黨票投國民黨，讓國民黨在立法院113席達到60席。只有如此，總統當選就職後，立法院才能支持正確的主張，讓我們中華民國繼續上升、繁榮、安定、兩岸和平穩定！

投俾賣國民黨

懇請大家把明年1/11總統選舉寶貴的三張選票投給中國國民黨！

總統票投韓國瑜
立委要選國民黨籍
政黨票投國民黨

唔洗拼經濟啦 你廢柴國民黨問支共攞錢買票咪得囉

1.11 總統票 蔡英文

票投蔡英文，中華民國遲早滅亡

只有國民黨，先可以保住孫中山先生與一眾革命先烈辛苦創立的民國。

殺人分屍案都關總統事 痴撚線

但係呢台南台中都係"国民黨"揸旗喎

呀吳主席拉返郭董同王金平返黎先啦

講笑咩
咁同話國民黨投共有咩分別

韓國瑜今天已經出發，到各地傾聽民意

如果蔣中正仲在生呢班人一早送左去打把

懇請大家把明年選舉

身投韓國瑜，票投蔡英文
身投國民黨，票投民進黨

咁就可以身發大財，心繫國家

我的韓假日記呢